反送中運動已經長過雨革

雨革由928至1215一共79日 佔領行動完全結束
反送中運動69至今都係79日 琴日先放汽油彈 出水炮車 開第一槍
唔知可以last到幾耐

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

快閃>>>>>>>>.....>長期佔領
從失敗中學習

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

#ChiNazi

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

第2槍啦？ 機場咪開過1次

一日5大訴求未完成, 無止境行落去, 唔使諗幾時停, 就算落地獄都要拖埋林鄭一齊, 冇得傾!!

不撤不散！

嗰個冇開過槍

可能直至港共政府倒臺先完，呢個喺一場革命！將持續多年！

不過希望我地可以快啲成功

成果緊要過長唔長

起碼要長過67年

呢79日過得好漫長…

比起雨革算快

仲有好長既路要行 如果覺得攰記抖抖啦手足

預左鬥長命玩

大家咁話 我好想快啲喺煲底同手足一齊慶祝勝利

我會係個日大大力咁錫每位手足個春袋

我會錄片記錄呢一刻

依家先啱啱開始

直至贏為止

今次撞正埋中美貿易戰，幫緊我地抗爭
如果今次我地輸咗就再遇唔到咁好嘅機會

不要說「幾時完」
試著說「希望十一仍然見到大家」

我覺得好快過..
唔經唔覺又9月

好 一言為定

只要一日未贏直到世界既盡頭都唔會放棄

嚟緊呢一個月好關鍵

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進
#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

好期待

今個暑假對於好多中小學生黎講應該畢生難忘
可能佢同爸爸媽媽行沙田果陣成隊防暴衝入黎
可能佢係屋企做緊功課中左催淚煙
可能佢同爸爸媽媽上街遊行
可能佢比人拉左

大家加油，頂住啊
我知大家都好攰，但我地冇得再輸嫁啦

堅持必勝
場賽先開始無耐炸

9月9美國復會

光速過法案

開始著手搞普選同埋11月區選會係練習賽

義士到時要做既，可能唔係街頭抗爭
而家係係票站監票，同阻止掌心雷

香港人加油

打狗救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊接機

做錯唔緊要 最緊要係知邊到錯同點改善

last到一係5大訴求
一係攬炒

8.27有義士再審！
(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去！

［突發］機師空姐有嘢講，諗緊去唔去機場全部同我入曬黎

熱身都未熱完

國慶前要全部升級

覺得10/1前
一係勝利 一係滅絕

雨革到左中後期其實氣氛已經消磨 割席既割席 收割既收割 仲有膠化 咁次由69到宜家日日都繃緊 個個禮拜都有大單野 野野都入心入肺 感覺真係好慢長

推

接力接力

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

諗下100日去邊到慶祝好

untill we score

we can last...forever.

609 612 好似已經好耐之前嘅事咁

因為香港一日比一日更加荒謬

你可能要問個仔

直到勝利為止

上次輸左仲有得玩

今次輸左真係end game

大家都有心理準備抗爭恆常化

冬天黑羽絨ready

雨革有大台，有據點，有象徵，一清場就完結，今次冇大台，冇據點，二百萬人個個有份信念，遲早變武，除非一下滅哂，否則係長期抗争

啞彈唔代表冇開

一直落去，直到掙取到五大訴求

好慶幸生於呢個年代，參與緊一場革命，呢場革命嘅運作係標誌著香港將來嘅生活，會好多元化，人人大台，珍惜民主
各位手足，五大訴求，缺一不可，爭取到底

Winter on Fire結局係93日後極權政府倒台加 特種部隊解散

更何況香港身兼國際+支共金融心臟 一定可以捱到呢日！！！

雨革出黎既人係為左唔輸
反送中出黎既人係為左要贏

LAST到贏為止

快閃有得抖，長估等畀人攻

點都要捱到十月一

NOT BOW BEFORE CCP

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

不了

去到嬴為止

我哋已經唔係14年嘅香港人
從失敗學習 從錯誤成長

五大訴求 缺一不可

我預左用年計

我宣布今日係香港重光紀念日
重光尚未成功，同志仍需努力

其實真係唔係唔緊要⋯⋯
拉一位少一位⋯⋯

最好一直繼續 幫香港restart

香港winter on fire

恨不得聽日支共立即倒台 港共狗警全家送中
點都好 多謝咁耐手足們互不割蓆 黎明一定會到來

打游擊真係可以撐耐啲，長期留守根本無嘢做，難免會出現同其他抗爭無關嘅活動，而且都唔係個個都有本錢長期留守，咁樣真係可以持久抗爭

頂住

sorry，我地冇攰過
(只係我條腰已經收左皮，抖夠再出黎勇武!做住和理非先)

今次運動好成功
大家 keep住團火

79日架喇咩?

今次時間過得好快

其實唔係好事

到真正雙普選或者老解入攬炒那天。不過我估計老解入，都會be water抗爭

啱啱先熱完身，前線、文宣開始進化成完全體

時間唔重要，贏先係緊要

Push

攰就休息一陣，一陣又重新歸隊

不完美 可接受 需要改善

頂住啊

雨革有得自由係馬路上行走係另一種感覺

被補人數多過雨革

去到呢一刻好多嘢仲好新鮮，大家團火冇咁易熄

呢場運動係唔成功就冇得結束

去到1/10係基本盤

都係
睇見好多白領一放lunch就落去馬路食飯又散下步咁
不知幾寫意

法國大革命都歷時10年

last 到港共lum台

差唔多日日ssp wts
有排玩

唔好講笑

雨革雖然失敗
但感覺上係汲取左失敗大家更識得點抗爭

玩到國慶賀一賀佢

係，嚟緊嘅目標
因為今次仲有國際因素，所以隨時變化可以好大

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

十月一先係完phase 2，之前咁快話endgame 真係

仲有文宣 雖然少左 但唔可以停

而家已經無左呢種自由, 遊行都要戴口罩

6月果陣覺得好漫長
8月靜左一星期 過得快返少少

係一個時代

無打仗feel
發夢雨傘去過金鐘坐
好嘉年華feel
812果日搭機鐵入機場
全車黑衫 好似運兵車咁
心情緊張好多

唔係last到幾耐
係幾耐我地先爭取到五大訴求
唔好講到我地一定輸

有冇人覺得漆彈未用到極致？

仲有輪姦

去到贏為止 無機會架啦

雨革去到中後期已經冇曬火

而家有官員警察日日keep住團火

如果連續幾次冇警察理，冇衝突，可能真係拖死。而家差唔多日日有新聞.....

次次都係得盾底有小小

有真普選未

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

要汲取黃背心教訓

金鐘同旺角空氣勁好 一世難忘

如果由6月9計
即係足足橫跨五個月, 足足接近搞足半年
分分鐘鐘拖到2020年

last until we win, please

直到永遠 不撒不散

大家頂住，要除罩相見

呢個真

玩十年都同佢繼續玩

完來咁快過左3個月屌你老母3年都唔放棄呀

不徹不散!

真係 6/9 之後果兩日都仲嘈緊留唔留守馬路
香港人up lv超快

唔好打飛機
次次打飛機就出事

啱呀，推多d漆彈，損耗狗裝，尤其個頭

起碼10 1啦

直到煲底見到pepe護士為止

時間長係咩好打飛機，我地係要成功
五大訴求
缺一不可

人地講緊10月1號

到贏個日為止

立flag

如果當年唔係佔領中環，而係佔領機場
會唔會已經成功左？

Last 到有真普選

老老實實
如果連自己人都唔認真看待訴求,抱住輕鬆心態去示威遊行
其他人又點會認真對待你嘅訴求

香港人好堅

LAST幾耐?LAST到贏呀

係 每次地區都好嚴肅
唔係講玩

個個星期出黎快閃啦，區區遊行被人圍捕都唔係辦法

玩到去國慶 林鄭肯定被習種清算

no ending until the government sucks

我覺得各大社交平台嘅普及都係好重要因素

撐住呀手足

好多上次掛住爭論既濕9野今次唔存在

戰線依家先開始

push

我都覺得好快 眨下眼就踏入第三個月

大家要支持到贏個一刻

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

9月美國國會.
11月區議會
1月台灣大選..

各位手足加油..

法庭禁制令啊

直至五大demands落實，有真正既民主自由法治

呢個係革命唔係運動！

十月一賀支那大壽

加油呀！同佢地鬥長命！

其實我覺得而家嘅環境去到2020年係大機會 係至少

睇下邊個死先
命硬

我覺得個運動岩岩真係開始

道氣仲越來越谷主咁，不散反增。 林鄭同黑警呢筆賬，攬炒都要同你清算。

大家頂住呀
齊上齊落

同林鄭鬥長命

諗起當年雨革中後期已經好頹

同感

雨革去到後期有幾㭍大家有眼睇
今次唔單止一d都唔覺攰，仲好撚期待下星期可以有咩新職業出現。多謝個仆街政府幫我日日keep住怒火，星期六日一次爆出黎

五大訴求
一樣都未有
完乜撚野
我問你完乜撚野
打住狗咁過中秋 過聖誕
屠住龍咁倒數

回想6月9號準備決戰果時完全無諗過會持續咁多日 加油啊兄弟姊妹們

最起碼到十月一 直接同中央對話
廢除呢個政府 普選 再選過

時不我待

全民天橋歡迎警狗
嚇撚死佢地

五大訴求
缺一不可

怕你麼，我先廿幾歲，鬥長命呀！
雖然我條腰收晒皮！但我意志上仲係上半場頭十分鐘炸！

呢3個月我覺得所有人都成長左好多
由612食幾粒tg屌晒鬼咁 覺得過份
到後來過期放題tg都唔怕仲做埋滅煙小隊
打返過去又有

之後發夢最多都係怕比狗拉 依家出去發夢真係怕無命返屋企btw香港人打不死 一定會有煲底相見既個一日若果有個日我真係會狗衝去表白

加油!!!!

得罪講句 係鬥快完成了目標，唔係鬥長命

612同71係所有人踏實革命腳步既基石。
冇612首席最勇敢既前線同入立法會既手足。
我地走唔到今日，勇武都冇可能被大家所認同

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

我一日未死一日都同你鬥落去

繼續努力

仲有11月24日係區議會選舉

原來已經咁耐
但美國國會...立法會復會...10.1...
一切只係岩岩開始

各位手足撐住啊

唔講唔覺 又開學

開始熱完身，同知點玩

失敗雨革不堪回首
咪L再提

呢年過得好撚快

因為我地而家直接面對黑社會加黑警 甚至最終boss都開始出手

其實有少少攰，不過會堅持，之前會日日follow個運動，有活動都出，依家會抽返啲時間做自己嘢，發完夢返屋企都唔想開連登，怕吸收太多負面消息。

香港人要堅持落去，堅持先有希望

善用不推文回覆

我地仲示輸！

抗爭尚未完結
一日未回應五大訴求
我哋都會堅持落去
加油呀 咁多位手足

Popo個個weekend助攻
頂到十一無難度

無雨革，反送中邊可以維持到而家咁，要吸取錯處先可以進步

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

最攰係有啲唔知邊度黎既錄音同wtsapp

佔中就佔中，邊到革命

一定要嬴

原來過咗咁耐架啦⋯⋯

赤納粹戰線可以連結埋法輪功

要頂到支共跪低先可以完！！！

長期戰爭 大家要加油

香港人進化左架啦 要撐住

Whatever it takes

各位手足撐住

短期目標首先要堅持到10月1

除非落實真雙普選
咁就可以考慮暫緩一切示威活動

撐住呀
831今個星期日民陣遊行呀

無啦啦今晚俾人捉左幾個 做乜野

五大訴求未達成
搞一年都係咁講啦

無盡旅途
大家撐住呀

香港人加油！堅持到有勝利嘅一刻

各位戰友，一齊加油

岩岩先開始

Its now or never.

直到勝利既一刻

香港人=multi purpose AI

是但一邊死曬就結束

希望留到條命轉型正義

DSE學術支援谷

各位DSE考生如果有需要歡迎入來經TG聯絡:

香港人加油

last 到成功獨立為止

until we win

證明大家真係有吸收教訓 一直keep住團火 無善忘
繼續進步落去

堅持住呀

can I push?

最緊要十一落淋病面
等條柒婆咁撚寸

黃背心第三十周
我哋先第十一周
唔可以放棄
五大訴求 缺一不可

Until we get what we want

Right

堅持落去

agger, 市民升級嘅空間仲有好多
可以搞經濟搞和平搞勇武
但係政府剩係得武力陣壓
邊個會笑到最後大家心裏有數

黑警還眼
#eye4hk #Chinazi

雨革大部份時間都無野發生由我地自己玩，邊似依家過兩三日就博一次命

好難會完
大家到依一刻都仲會出黎
818先一百七十萬人

同埋次次都有時間回氣
係驚啲勇武比人拉曬姐

五大訴求 缺一不可

最緊要大家keep住士氣，keep住團結

唔好話79日，790日我地都繼續打落去

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港人撐住

「67年」咁長？

唔好意思，我當6月12日才是反送中運動既開始，79日後是8月31日呀

agger
雨革最緊張都係928，旺角黑社會，七警，雙學同政府會面，同最後「升級」果下，
其他時候基本上冇乜大危險，
大家玩下膠笑下許sir又過一日，
中間甚至連麻將枱都搬埋出黎，佔領區變埋景點
同埋後期9佔愈來愈冇意義基本上連自己人都開始叫散水

反而呢兩個月過得好辛苦，
心情本身已經好沉重(再一次認識到香港已經近乎絕症)，
個個星期都好擔心手足出事
好唔鍾意見到衝突但同時又好明前線嘅心情，又好嬲班popo咁對我地
我自己身心健康都差左好多但成日忍唔住走去睇live，已經病左幾次

利申和理非+半個左膠

Hong Kong sure win

我一啲都唔累，已經慣左，屌到中共收皮為止

只有堅持 才有光明

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

要繼續堅持

我地仲有個煲底約定架手足
最後一戰呀

佢地用嘅字係「sub-human」
文宣可參考

我地走左7個手足 3隻眼 900個被捕兄弟
我地冇退路架喇

如果輸咗就必定死無全屍,我地宜家處於危急存亡之秋,只可以破釜沉舟

最緊要係唔好再有前線手足被捕 做咩都唔反對 真係唔好被捕 睇到嘅唔該心入面答應小弟 多謝你地

加油呀大家

香港人加油

我哋有決心有民意

絕不屈服

雨革9成時間都係駐軍齋坐

今次震撼好多

只許成功不許失敗

再下一步應該就係有手足死 班狗咩都做得出相同依場仗仲有排打

永不放棄 前線

直到回應五大訴求 或者香港玩完

呢鋪唔得就仆街

一定鬥長命

係,同時亦見到班冚家剷和理非下下靠勇武,自己乜柒活動都唔撚做,等勇武去做,再走上黎覺得自己好撚叻,話keep到咁撚耐

直至五大訴求全部落實為止都會撐落去

我又要

反而覺得反送中好似眨下眼就過左咁，
太多事發生，每個星期幾次大戰，
但雨革真係除左928之後果禮拜緊張d之外，
就係鳩坐，都唔知做緊乜

其實係

玩到天琦出黎#wet#do
之後一齊玩

長期佔領易出現麻木，暴政當年都係拖到疲態，同搵黑社會白色恐怖，越來越少人，
宜家都唔應該長佔，要游擊為主。

可能率先將天琦送中呢

時間過得咁快
最重要今次過左咁多日香港人都未放棄
反而越來越多人醒覺

有大台同冇大台嘅分別

回應返最後一句：直到成功為止！

當年唔開心既時候睇一睇818遊行仲有咁多人冒雨出黎
823人鏈你就知道大家仲係好團結
唔可以咁快放棄

樓主應該講緊六七暴動

我覺得依加既運動既趨向 真係好似64果時
係等緊再有一條人命既犧牲
警察出人命 - 政府強硬打壓 - 香港64
義士再出人命 - 全港真真正正暴動 - 結果未知

政府收手啦

我早幾日真係訓教發夢果陣都意識到呢樣野

一定要捱到10月1

今次輸左香港人依個身份從此消失

將抗爭生活化
返工既繼續返工 返學既繼續返學 生活既繼續生活
只要有不公義 所有人都可以係抗爭者

又打飛機

91 機場

葉劉訪問蒙大拿州大進讒言，竟抹黑香港示威者，阻止《香港人權及民主法案》通過。以下是當事美國議員的twitter，請大家盡量班師入去留言，澄清這些立法會議員並不代表我，促請美國國會盡快通過法案，制裁香港反民主的一干人等。

Steve Daines

Jon Tester

Greg Gianforte

Hank Johnson

Thomas Suozzi

類似訊息：

Voice from Hong Kong people: Those pro-Beijing lawmakers betrayed us! Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to punish those evils!

根本928就真係得928
但係今次就咁數都好多個
612 721 811

計落都係差14日，其實好快就過93日

be water

其實敵人面罩黑左遮左就要除
除左個罩仲敢玩ＴＧ咩？

香港人真係轉數快，適應力強
唔會默守成規, 根本對家係比我地帶住方向黎打
呢個係我地優點黎
不斷失敗只要唔放棄，我地最後一定贏

不代表勝利

唔回應咪玩到攬炒為止囉

唔好放棄阿

佔到機場就真係贏

我預同佢玩到聖誕架，不過佢玩戒嚴嗰味野嘅咪番屋企散水都全香港冚家鏟囉

佔到唔會贏
佔到一定時間先有機會贏

應該唔會
香港冚家鏟佢揹唔起

雨革感覺好漫長
去到清場果陣真係咩民氣都散曬
相反反送中去到而家仲好似有得無限升級咁

we will be back !

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

失敗就只有面臨清算
警權過大只會持續

Last到完爲止

長期戰呀ching

我想快啲到9月9
嫌等得耐

Pushhhh